張竹君：K11名潮食館群組已累計30人！

肯定又禁多次堂食
正吖喂 永續禁堂食

呢個改得幾有水準 又keep到個眼鏡

邊隻藍絲咁撚勁

不過擰頭嗰陣

邊個咁毒

係咪又回港易班垃圾啊

點解要禁
禁常食你估係防疫咩

迫你24小時實名安比出行

勁

安心禁晚市、安心禁堂食。

超級傳播者

又話裝左安心出行會無事 以後都不用了

再咁落去港共會唔會禁呢個app？

cls咁都改到

放寬堂食?

安心出行

每次限聚一由2變4就即刻會有新group岀現

叫乜名堂??

其實去到宜家，應該唔好理個病

跟足劇本，導演keep to run

點解沒曬反對派用埋安心出行都仲有武漢肺炎？呢個政府點做野？

多謝張宇仁同志

K11會唔會突襲式封印

証明安心出行係政府監控市民 根本就對疫情冇幫助

有安心出行，唔怕

好似唔係UNLINK
估佢都唔會再禁堂食

其實點解可以咁多case
邊度傳？

點解啲記者唔追住隻垃圾app來問？
問嘟完無通知咁點解要嘟？
問衛生署唔用來追蹤點解要嘟？
係咁問，問到啲鳩官語無論次
咁先有新聞嫁嘛

咁安心出行有乜用？

一定係晚市出事, 6點前明明同病毒傾好唔會傳染

未過數比病毒

搞咁耐先死得200人，
平時流感一年都死300幾人起碼

之前無晚市都無事

ok..
因為隻apps 呢 就冇紀錄個人資料
咁就通知唔到

所以我地星期一起更新個apps, 強制加入個人電話
同時要會傳送上政府保密資料庫 31 日

係咪要咁呀... 醒小小啦

隻毒只係deal好左只攻擊晚市

留名睇連登仔話你唔怕咪同病人打車輪

其實唔駛戴口罩唔駛隔離唔駛封關
等d人自己產生免疫力好過

完全唔撚明一個有藥醫既病點解要又拉人封艇又app又疫苗

除咗玩鳩市民之外完全無其他目的

reface

係咪個廚或者侍應中咗招攬炒

安心出行呢?又話有用既?

聽講係午市傳染？

名朝執枱專員
0214 work
0218 symptoms
0219 work

我唔敢做堂食撚啦
都係買返外賣算

病毒出現→藥→藥廠→金錢

以上論述係一大陸人話我聽嘅

安心出行︱
掃碼至今無收過風險通知
須強檢名潮食館食客：唔知嘟嚟做咩

有安心出行 , 就算去過潮食館 , 只要無出通知就等於沒有事

咁同全世界人唔用套唔好怕愛滋
等D人自己有免疫力好過有咩分別?

零通知，真係幾安心。

咁撚勁嘅
堂食都未試過
K11有d料到

佢而家已經話可以通知用家... 醒小小啦

安心出行冇9用

又有安心出行 又無哂反對派 侵侵又落埋台
點解會咁㗎

條友真係唔識㗎喎
有安心出殯仲禁乜

許冠文咁嘅

點整，有無教學，thanks

安心不行

裝左安心出行仲爆大左
睇黎隻病毒真係會經網絡傳播

係19號午市嚟

D人有冇去隔離呀？ 唔隔離咪又傳開晒，不安出行為裝而裝。

外國疫苗94%有效率,其實個病都尾聲啦
不過香港係打科興

許冠文

其實早排去私家醫院，啲醫護都已經無2020年年頭咁緊張

2020年年頭：入門口已經有4個係full gear 守住，探熱、問有無呼吸道病徵、問外遊史、俾酒精你搓手。登記個阿姐都要N95+面罩，入到病房醫生護士係full gear

早排去：全部職員都係就咁外科口罩，入到病房都係

4人一枱問題

冇人理個廢毒

仲唔快啲禁堂食

如果30個人，唔係全部都係19號午市在場
安心出行係咪可以肯定係垃圾？

安心出殯本身都肯定係垃撚圾架啦

唔知會唔會有人告佢違反商品說明條例

咁撚百厭香港人，唔撚比你地食飯la

咁勁
好彩搵到

點解間餐廳傳得咁勁，啲人坐得好近？

姐係安心出行實際上都係垃圾

原來呃我既

禁k11？？

k11 唔會超級大爆發

封商場未

啲食肆/酒吧老闆真係嚇到腳都震

安心出行呢
冇用既

個廚整開凍撚茶？ 個個都奶野

證明安心出行係癈既

好多廚都冇戴好口罩整野食

其實點解要咁驚係驚佢會變種到時會仲惡搞
武肺傳染力咁高
唔理佢既話傳傳下真係好大機會變咗第二種野出黎

點解有安心出行都仲會有人中武肺

邊敢

變面

而家就係想佢禁晒所有野

禁撚埋午市堂食就冇事嫁啦

有QR code有疫苗，原來無用嘅

邊個話冇通知
爆完而家成間野都冇得開添啦

sorry 7咗 唔使覆我